失物 係smartone 做既ivy

你係506跌左個銀包 你見到就pm我啦
希望可以俾返你